一到夜晚 啲負面情緒就出晒黎

早上返工冇精神 冇心機 日日都行屍走肉咁 收工又攰仲更加冇氣力
做咩都提唔起勁 做咩都冇心冇力 靜係識用酒精麻醉自己 然後訓教
覺得自己真係好廢 人地都做到咁 自己仲死唔斷氣咁諗住人地唔知做乜
完全冇move on既動力 不停聽sad歌去麻醉自己

岩岩比人帽左 好痛好唔捨得 本來聽日就係約好見面既日子
但依家咩都冇了..好掛住佢 我願意將過去抹左去 重頭黎過
但你唔肯 好吧 咁就算啦

唔好死，搵過個好啲嘅女仔/男仔

唉 邊有咁易呀
自己本身又唔係咁識同人溝通又唔多朋友
本身以為識到佢已經好好彩 點知到頭黎變左咁
要怪就怪自己太過on9 唔識點同女人溝通

咁咪單身一排先囉，睇下有冇新機會，冇咪算囉，唔洗咁灰嘅。

一齊左4年 岩岩被帽 仲要已經帽過我兩次 依家佢日日上人屋企 I know that feel bro

多謝巴打
可能靜返排個人會好啲

一諗到佢同人拖手 上人屋企 同人好Sweet果陣
個心就痛到好似比十萬支針吉咁 真係好痛 好嬲自己點解
當初唔做好啲 而家人地咁快就move on 左 而自己就日日
係到on99頹廢唔知可以點 真係好想喊
但喊唔出...

聽下啲催淚嘅歌喊下應該會舒服啲

日頭夜晚都出

巴打有冇推介啲易喊既歌?
我聽左好多SAD歌都係喊唔出

唔係好明你想講咩

我的天
只是太愛你
後來的我們

鍾意佢嗰時聽咩就聽返嗰啲 回憶湧上心頭

一聽到五月天啲歌就更加諗起佢
岩岩過左既五月天演唱會佢講過好想我陪佢睇
因為果陣嘈緊 結果冇同佢去睇緊 結果佢好似同左人地去睇

唉

喊出嚟啦 有時放下先係真正嘅擁有
可能我比較好彩 和平手分而做得返朋友
但好多嘢開心過就係啦 加油呀

好想喊 但喊唔出 仲不停係咁諗好辛苦

我同你一模一樣

其實而家真係好無力 乜都做唔到淨係頹廢
頹廢嘅同時 個心又好痛 無時無刻都好似比針吉緊咁
人哋就開開心心自己就戇鳩鳩 行屍走肉咁
好想放低一切但係做唔到

今日就係520 諗起佢晏啲同仔出去就好傷心

唔好再聽sad歌，揀歌適合歌聽
時間多左可以約下fd, 執下自己個樣，做下d無做過既野，夜晚係難捱架啦，陪下屋企人
好快無事

利申：過來人，下年結婚

每當個心有想活得比佢好 想佢後悔既時候
一到夜晚就諗起人地同條新仔已經開心緊
我點佢地唔會再在意
之後就繼續頹 無限loop

佢唔夠愛你姐

過多兩年一回望過去就發覺原來下一個更好宜一句野係真

巴打睇黎你真係好愛對方

俾自己好在乎既人帽佐真係好痛
身邊有有冇人可以俾你呻下架？

冇人對我冇期望
每日行屍走肉為咗啲咩
想了結

專心返工返學啦唔好諗咁多啦

都係既 做下啲未做過既野試多啲都好 可是會搵到野依賴

同你跟本一樣
loop到唔個幾時先會好返冇野 呢個感覺真係令人好容易諗埋一邊

我諗我唔夠包容唔夠體諒掛
但我問心以經盡力做到最好架啦

回憶總是痛苦的

身邊既人 都忙到冇時間理我 冇朋友

冇晒目標冇晒方向係最慘最難熬

完全冇心機做任何野 我已經盡量唔諗 但個腦依然不停彈啲畫面出黎

今日520 唔知佢地去邊happy我就獨自翻歸

同病相憐呀 巴打 同你一樣
好撚折磨
唯有同自己講 有個更好更愛你既人係未來等你

肯定好sweet啦 收早接住放假仲可以去邊呀

未來果個你係邊 我等你等得好辛苦
原來有同路人

巴打共勉呀
我依架番工都集中唔到

情況同你一樣一齊努力

唉 一得閒個陣就成日亂控諗野

我都好掛住ex

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒

今日返工完全係得個身軀 冇靈魂做錯晒啲野
比人屌到反晒皮都冇反應

女人呢樣真 我真係摸唔透 完全唔個可以點
算啦 放手

搵啲野做下分心下啦 放手啦巴打
一齊加油

過左去架啦 放過自己啦 我都開始諗通了
比啲時間自己企返起身

巴打們一齊加油 有時放手先係對大家最好
既然都返唔到轉頭 何必要難為自己呢
放過自己 當上左一課啦 遇到下一個既時候唔好再
犯同樣既錯就好好了 呢個世界無話邊個無左邊個唔得既
今日佢冇左你 佢依然開開心心咁過日子
我地冇左佢 一樣可以好開心 只不過係時間問題
比啲時間自己放低佢 活得比佢好就係最好既報復 唔好撚比佢睇死呀
加油

收到巴打 我知放手對自己先係最好
但真係要時間慢慢放底番
我地都要活得比佢好 加油

多謝巴打